想統計下波台ching今年交幾多稅

屌那星 交左我一個月糧

唔洗交

廢青？

輸波間接博彩稅過萬

蛇頭 搵得多過你呀

邊行？call g?

雞頭同蛇頭都唔識分 抵你交一個月稅

仲有間公司諗緊點報蝕錢好

Sor現金出糧 唔洗煩依家野
工作內容都係打下電話 Whatsapp 下 叫人去下愛國遊行
請下南亞仔排下隊咁
悶到仆街